會員波波腸#238673，麻煩入一入嚟

前日誤會咗你係影視台走狗而屌咗你，真係唔好意思

我承諾風紀委員會以後會改善未審先判嘅情況，希望你原諒我

我錯了

我連走狗係邊個都唔知
不過我先係成日比顛狗咬喎
係咪同井台主大戰果個po?

邊個po?

55

都話隻雷奧阿帕基真係顛狗黎
唔知有無再改名

係我誤會咗你

明白
希望有人去屌鳩隻顛狗就好
人講特撮我講特撮係要玩針對
有病未食藥

大家小心 雷奧 阿柏基盲反友又出現顛狗又咬人

顛狗幾時死

佢老姆又出來吠

收皮啦你成日胡亂吹奏特攝倒米fans